既然有100萬人點解唔嚟一鑊真正佔領中環？

佢唔罷工你令佢返唔到工
佢唔罷市你令佢做唔到生意
成個中環癱瘓
由班中上產同有錢佬向政府施壓
好過你地做任何嘢

Sorry香港宜家正值歷史危機當前我想同大家講少少嘢

唔想勇武咪和理非囉讀神學嘅唱聖詩又好，讀music嘅想成隊百人管弦樂團一齊奏貝多芬交響曲都得呀

一百萬人遊行只係個開始，大家仲有好多好多嘢可以做，例如今晚開始直到12號喺政總舉行嘅祈禱聖詩會，甚至罷工罷課等，我希望大家要明白一樣嘢，任何願意作出反惡法嘅行動都應該要支持！香港人唔可以再比三毛分化，和理非同勇武必須一齊合作，佔大多數嘅和理非請用盡一切合法方法反對逃犯條例，逃犯條例絕對唔可以通過，否則我地同下一代就會生長喺講句說話都要就住就住，擔驚受怕嘅環境之中，大家絕對唔可以比逃犯條例過到

香港和理非佔大多數係事實，我都明絕大多數人都唔會衝始終法律後果太重，所以大家應該要用盡合法方法全力阻止惡法，只要係合法渠道去反送中，我相信唔少人都唔介意做多兩步，有啲人可能覺得有啲和理非行動聽起上嚟好似好膠，但請唔好理人點做，只要記住大家都係反送中嘅同路人，我地就應該尊重同埋支持佢地，去爭取更多市民同國際社會反送中，唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。大家一定要盡自己可以承受到嘅所有後果同力量，以政府徹回逃犯條例為成功目標。記住，唔好再鬧分化，和理非有和理非做，其他人有其他人做，兄弟爬山，各自努力。

歷史例子：
柏林圍牆冧之前幾個月冇人會覺得有生之年可以見到冧牆嘅一日，03年23條同12年國教都冇人會覺得可以令政府撤回23條同國教，正如今次亦都冇人會覺得可以令政府撤回逃犯條例。再強調一次，唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。

因為販民班仆街
尋日聲稱預演點知叫人散水
今日聲稱好嬲又咩都唔做
消耗士氣力量高手
推到販民仆街

行動派需要建立發言組織！

你要搞未搞政府學生廢青同廢佬

做咩鳩要係你地玩泥沙時，拖埋真正為緊香港拼搏既香港人

雙方裝備武器心態都唔對等
用幾百個成世無打過交嘅小朋友
去同忍咗五年一直想打柒你嘅畜牲開戰
根本送死

人地有槍，即使人數一樣你都係輸
唯一只能靠壓倒性人數嚇到佢唔敢開槍
佢有一萬人執勤
你就用一百萬人
等佢1 VS 100
除此之外
就只要癱瘓真正嘅香港命脈樞紐
等商家向政府施壓

你A又唔揀，B又唔揀
盞等死

根本大家都睇到，何必自欺欺人仲當有希望。